2020 HKCC轉科一問

小弟讀緊engine year 1
讀咗sem2兩個月發覺數理科嘅嘢好多都跟唔上
越讀越冇動力
想轉科讀language and culture
但係聽人講只可以轉同系嘅科
假設真係轉系 係咪要退學後再apply？有冇特別嘢要搞？
好迷惘 有冇人可以幫小弟指點迷津？_？

打工算啦

先同你program leader傾，之後再搵你想去果科既program leader再傾，個結果佢地會大概話到比你知。

實際上冇話唔得，但之前有啲科你要預讀左唔計數。

唔計唔緊要 最重要係咪之後讀返就可以？

你預要讀返多一年

明白！感謝解答！！！

坦白講

有錢就轉得